
                      he de decir que no iba con muchas ganas de ver está película ya que antes de que existiera el UCM, marvel no tenía ni pies ni cabeza, ya que se había llevado muchas malas películas, entre ellas: Ghost Rider, Spider-man 3, X-men 3, The punisher, Daredevil, Hulk, etc. Pero he de admitir que cuando ví la película por primera vez no conocía todo el tema de las escenas post-creditos, luego la ví en DVD, y me encanto, creo que hicieron un excelente trabajo adaptando al personaje de iron man y la puedo considerar personalmente como una de mis favoritas del UCM.
        
            